天际线拱门在1940年拆除了一块巨大的巨石后，其尺寸翻了一番；1991年，景观拱门在惊讶的旁观者面前鼓起了一些内脏；2008年，墙拱门在黑暗的掩护下解体。终极拱门国家公园旅游指南| ShawntéSalabert | 2021年4月22日|外部在线
不幸的是，第230条经常被大科技公司滥用，以达到绝对最低限度，然后隐藏在责任保护的外衣后面。备忘单：美国国会议员提议对第230条进行改革，以监管在线付费演讲| Kate Kaye | 2021年2月10日| Digiday
监管机构面临的问题是，这些显然是业余的交易人群的活动是否构成了非法的市场操纵，以及老练的专业人士是否利用网络匿名的外衣煽动了这种狂热。GameStop狂热给华尔街监管者留下了一片混乱|托利·纽迈尔，大卫·J·林奇| 2021年2月3日|华盛顿邮报|
随着时间的推移，这种缓慢埋藏的有机物积累到了古代阳光的储存层中，很好地隐藏在碳的黑暗斗篷中。第90期：绿色的东西|夏季总督府| 2020年9月16日|鹦鹉螺
这种吞噬性粘液也可以用作隐形斗篷。幼虫类的水下“鼻涕宫殿”拥有精心制作的管道| Susan Milius | 2020年6月15日|科学新闻
有些网站有一些看似无害的URL，比如cardpool.com或giftcardgranny.com，它们掩盖了邪恶的操作。零售商退货处110亿美元的疯狂骗局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野兽
这是一种阴谋思维，用怀疑论作为智力懒惰的外衣。拉塞尔·布兰德的白痴革命|迈克尔·莫伊尼汉| 2014年11月2日|每日野兽
但披风和匕首世界需要从尤瑟夫和本·伊扎克那里学到一些东西。2014年8月5日，当哈马斯之子为以色列进行间谍活动时，《每日野兽》
在50件新作品中，有一件用过的茶包做成的披肩，类似于仪式用的斗篷。聚焦墨西哥标志性纺织品Rebozo | Liza Foreman | 2014年6月16日| DAILY BEAST
用匿名的斗篷和不负责任的盾牌武装人们，观看疯狂冲锋的行列。Solange是Blue Ivy的妈妈和其他疯狂的阴谋论| Kevin Fallon | 2014年5月15日| DAILY BEAST
在这件差事上，他紧紧地裹在斗篷里，轻快地穿过现在的大雨，离开了。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
当她说话时，她轻轻地移动着，让斗篷打开，露出长长的喉咙。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
他冲向客厅；这时，他的妻子走了出来，穿着斗篷，戴着手套，手里拿着扇子。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
他稍稍振作起来，把手放在她肩膀上的白色斗篷上。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
在他们进入教堂时，向他们每人赠送了一件棕红色的丝绸斗篷，这件斗篷遮住了整个制服。女人的环球之旅|艾达·普费弗